96出世巴絲吹水區

好似未見有呢年？
大家廿歲仔/女過成點？

唔好提

垃圾year2囉

Just like shit

講出黎大家開心下大家開解下

gap year 下年入唔番year3人生已完

讀緊咩先
冇讀左一年？

大家都好灰

Year 3食住雪食屎

Gap 左一年搞咩黎

雪？去左外國？

廢青

展仔
我尾到唔尾果d黎 2015dse

垃圾今年fail 全職廢青

廢青一個

Hi👋🏻
讀緊top up
前路茫茫 友情愛情失意

垃圾asso仔

讀唔到書，做野

讀asso

Same 屌

我都係Year 2

我打緊工啦

你老母岩岩鬧我返高登
巴打讀咩

其實出黎做野都好
最少你知自己係為左搵錢而做

見到你篇野就燥 又吾又ge
紅磚

呢句真 讀書真係讀到幾迷失

Year3了

潮文黎架
不過我都係 咩科

屌你當我on9?

我係唔會出賣自己 我個科人好少 一講就知

冗員
想讀返書

year3浮浮沉沉咁過每一日
無人生無夢想無拖拍

Poly有少人科架咩
毒撚唔清楚 完全無接觸過poly d野

讀啦 趁後生咩都要試下

I 大yr 2 就出黎打工啦

實有架

U r not alone

廿歲再唔讀讀唔黎

入到u 唔好咩

屌 頭先打機太緊張起身頭暈老啦

傷身呀

平時跑太快都會 依加訓唔著

推到三點 應該

Year 3 唔想grad

有冇ching係英國讀緊

樓主係前田利家 屌一到夜晚

讀書想廢青 廢青想讀書

邊個想
我好想讀返中學

唔明 sor

唔想讀書 好似仲辛苦過返工

但做學生真係太幸福

至少番工有錢收

番學有朋友陪好過職場攻心計

番學啲人都可以好攻心計

兩邊都單機點睇

睇你點睇

我想有班固定既人日日對住幾粒鐘
依加識唔到人好灰

大學啲人有啲好假
住hall既 唔只對幾粒鐘 住耐左你會發現 好恐怖

點解
利申冇u 入

講中學呀，每日嘻嘻哈哈 好懷念

唔知點講 總之宿舍係一個黑暗版社會縮影

岩呀 以前成班一齊笑鳩啲老師 好開心

垃圾u year3 好似覺得就畢業咁

讀緊ive 都有笑鳩老師
不過熟左一埋人黎黎去去都出唔到個圈子
但個堆熟人又未稱得上朋友
好撚灰

Sem尾都仲未知自己讀過咩

I know that feel

個日仲俾個miss 公開處攻問我係未冇朋友
然後個幾個熟人又未返
想捐返入老母個閪

Asso year2 入唔到u就食屎 gpa得3頭
仲要讀垃圾晒銀時

你同佢講 如果啲人好似你咁既我寧願孤單一世？
再問多佢一句 你屋企條灶罅闊唔闊？

讀緊asshole stage 2
畢左業想出黎做野

準備踏入第廿年自己過聖誕

3頭都唔得？
不過晒銀時...

一齊囉

唔想fail 住

加油

讀完呢科記得屌佢老母

唔要男

year2 水泡料 仲要讀得差

好在有女友陪住我 唔係䫋死都無人理

條友不嬲鐘意鳩up
堂堂講人壞話 我又唔想嬲俾佢知真係講中左我

去東京食屎啦你

有未好囉

yr 3 了 一事無成

教畜

讀咩先

頭自死左ser?

頭先

訓先

早抖

econ and fina

Year3 sem尾好辛苦呀

翻工翻到狗咁

hd year1 10月quit咗 做緊廢青

搵緊兩萬一個月

啱啱i大升yr3 啲野難左 讀到頹頹地

唉屌asso grad 出嚟做緊嘢

Same

讀完中六已經出黎做野，好似空白左d回憶咁
就算唔打算有u life都好，各樣關於u既野都起碼搭到咀

琴晚搵咗好耐，94 95 97都有，就係無96

chur到喊出嚟

就黎比啲assignment逼到跳鐘樓

留名, 好後悔因興趣入engine, 再因興趣入左最濕鳩果個major, 每日都攰到想自殺

一個字：慘

好多功課

Year3

唉 same

覺得自己係0

終於搵返人生目標 下年重新讀書再黎過

same

個個都扁嘴

讀緊書 不過冇目標又冇拖拍

加油
我都讀緊夜校

單身狗

仲有exam

黎緊嘅月尾同12月頭 忙撚到仆街

各位早晨

好灰

個時我唔跟自己興趣行讀到quit

Lm

讀完兩年asso再上topup 發現原來自己好憎讀書

咪做傻事呀

忙到去1月頭屌

好忙好多assignment
好想去旅行好好休息下 但那有錢

一諗起自己廿歲真係好sad
..

讀書讀到錢又冇 女又冇

最sad 唔係廿歲
係廿歲依然一事無成

96年 無錢無女無數據

95

點解冇數據

呢句真

最慘係20歲仔都仲未有女

A0二十載

垃圾topup + 返份閪工

襯後生轉工？

我都想gap下
不過你知啦asian parents 係覺得唔可以曬時間

我gap 左九個月 返工去旅行

Yr 3 紅磚 灰

Same
幾忙都唔係問題
問題係我想識到另一半

完全無方向
0興趣
連打機都無心機打

做左兩年parttime, 想轉下環境

一個月得六gb 冇Wifi上唔到網

就快hd畢業 完全無諗過出路
想去working holiday

我都想 但唔知去到可以搵咩工 巴打想去邊？

我用緊無限 一個月用得1.4gb 左右

轉囉 後生唔轉大左好難走

發掘下

毒撚性格 好少去發掘
每日都返學放學 返工放工

唔想去澳洲其他都ok
有朋友係英國 佢話英國佬好撚仆街 會俾人恰到好勁

今年senior entry入返u，讀到想死

平時鐘意睇開漫畫 依加開始發展做興趣

依加英國排外 好似係

條路自己揀

我都想 但係咪要有筆錢先去得
利申di 對fyp真係有心無力

要 廢事你去到乞食
Btw 同學你好

chur到爆炸

頂唔順記得放棄 夾硬chur 係真係會死

忙到冇時間番工那有錢
巴打咩系 我cdm

做緊廢青

點發展

求教

好好利用自己嘅時間

炒一兩年散先？我pid

我上utube 睇教學 speedpainting 又模仿下人地勁人d 畫咁

好有恆心

多謝

96 覺得自己已經不再年經

+1 U啲人真係好on9 好掛住asso啲同學

出到黎係咁架啦
反而我好掛住中學嘅生活

依家先開始2字頭
大把世界啦
如果你係絲打 就更加唔洗愁
相反 我呢啲.....

見左aia等更電話
我之前都諗住讀 不過fd話伏 點知呢家仲伏

中學生活由asso已經掛住喇
前排返中學探老師 好多嘢都唔同咗

男仔人生已經冇左四分一

我都係呀，好掛住hd生活，而家識唔到人加壓力大到爆

96既好負

96留個名，靠小智慧唔使打工生存左兩年，日日諗緊點樣發達，不過都係無女

分享下小智慧好wor

好多野做但唔想郁

真係好撚大壓力 我淨係想順利畢業咋

小買小賣，唔夠錢嘅就先賣再買

不過草唔到錢

太空year2
都唔知之後條路點行

我都係
唔想hd都要第3年
但英文屎到冇朋友

有冇啲咩興趣

有排我地捱
加油啦大家

讀緊工程 但完全無興趣
想幫人 做社工果d 但好似太遲了

咁又真係遲左啲
唯有捱埋佢

垃圾asso year2

未過生日

真係遲左

我唔想知呀

英文真係死症 睇戲聽得明八成 一考試

聽同講最唔掂
讀同寫都係麻麻地

呢到有冇人係A0

you are not alone

拍過同冇拍拖過一樣算唔算a0

I'm back

唔算掛 好似係
大家聖誕點過

你好

Hello

唔算

好想約人
不過都係係屋企打機

Halo

Yo

96
已經出嚟做左一年三個月野，剛升職

諗住約朋友
不過唔係陪女就係約左人
大時大節 毒撚只有留係屋企

做緊職安之猛鳩表示好想讀書

做廢青

做左年幾就升職咁好嘅

Hiiiiii

儲經驗分分鐘仲好過讀書

Yooooooooooooo

仲要俾屋企人問做咩大時大節唔約人

唔高人工咩

同行

Asso year one 半工讀好辛苦

兩萬，出黎做左兩年野，人工話高唔高，不過想讀書做科文

咁chur

依舊A0 一大year3
仲有四科未溫

我都係hd 半工讀
放工返到屋企又要溫書
雖然係hea讀
但係都唔想retake讀第三年

做到工頭就好
不過聽講呢行好易俾人拖糧

我自問比其他人努力200%

加油
得閒上黎9up下

有咩傾

唔知你係咪講判頭，做到咪發達囉
暫時未使過俾人拖糧

巴打補返個poly pt engine果堆好過啦

勁

應該係睇人
如果你係醒目仔都唔會拖掛

聖誕有咩搞

人地ocamp 開party 去旅行個陣，我就辛辛苦苦翻6am收8pm
不過我深信捱呢幾年係值得嘅

做孝子陪佢地

勵志

最緊要清楚自己想點
學歷又唔係最重要
反而經驗同關係先係

讀泥d可以做咩？真係唔知
利申：dse all abs

三大year2 engine 勁辛苦

面皮同把口都好緊要 有啲同年仲柒下柒下唔知想點

Sorly lor

D 同學識人已經有freelance 接

唔係話你 咁你依家又點啊

Sor9ly

返學放學做功課畫畫打機訓教

讀唔嚟定點

出面95已經開到第8個post

96 post本身高登都冇人開
淪陷前夕冇人生仔 好似係

究竟做錯咩先會96出世

都ok既
就係拎曬啲精神去讀書勁辛苦

有無女介紹

有得做好做
遲下就出黎捱世界

大學係咁

呀 好撚廢呀 岩岩先訓醒

96 4月入黎開始吹下水

95年做錯左野

同求

歡迎

訓左幾耐

答案係冇

那有女 你老母

訓啦柒頭

9個鐘

勁耐冇訓過咁多

A住仲開心呀老友

HKU Y2
無朋友
個個埋我身就係等Carry

女仔當我係姐妹
有波餅食有手撓（？）有心事傾有同臺飯唔用公筷
但係無得屌

男仔就當我係埋女身既第一步
宜家拍緊情場無間道咩

雖然我讀Psychology，但係唔係讀緊愛情心理學囉

開心就好

有女唔法去LIHKG

能力愈大 兵役愈大

日日做廢人

我連做兵嘅機會都冇
遲多幾年轉基不是夢

你就好 可以訓咁多
今晚放完工仲要溫書

我都係engine，冇興趣讀

11月人生只有 食 訓 功課

你啲Friend係咪以為你係基

兩日加埋都冇9個鐘

犧牲左玩同番工既時間訓覺

我永遠都係返學放學 返工放工

行下街咁

咁少
我兩日都有10-12

我都係 不過一個人咁解

咩major ar

他看戲也一個人看

好妒忌人地人生就係 仔 仔 仔 仔 仔

一個人行街都幾好

有錢就係

訓多過九粒鐘要起身痾尿

入商場睇下公仔

我番學番到好似廢青咁
平時剩係番2日學 冇番part time
係呢排chur d 要交report

傾project做project

有好有唔好啦
有時啲閃光彈真係

我唔理 照訓

Year 2廢青
呢排好忙

求其搵條毒撚先囉

女仔應該可以行好耐
但係男仔通常行唔夠一兩個鐘就返歸

仲係做緊n展毒撚

呢到大把毒撚

Year2係好忙架啦
盡力捱埋佢
不過吊頸都要抖下氣
利申：hea讀 只會係test前一兩日溫書

Hea讀但成績點先

有人叫我？

好靚

出街冇野做 又冇心機捉小精靈

Year 3

Um...平均gpa 2.幾
自問唔係讀書材料 係邊緣來回緊
歡迎恥笑

我都係 會繼續訓 直到真係頂唔順賴為止

女人

笑埋我

唔係，其實我有女朋友
有時做project做到太夜既話
女朋友會黎宣示主權

其實我啲知心好友係CUHK

如果有時要早起 我訓前會飲水

其實唔想咁快Grad
考慮緊攬炒
然後讀多年

我都想有人同我宣示下主權

仆街啦放閃

順手唔該

其實真係 96年好撚負面
今年咁就20歲 一事無成
屌！！！！！

最廢最乞食嗰科

Year 3 哂銀時

岩啊bro 書又讀得屎 愛情又係屎

屌我都認同

成個人=屎

不要再說了

岩啊屌 不過點解個個當我巴打

愛情完全係屎撚到on9 真係仆街磁石黎
專吸啲仆街

因為高登冇絲

都岩既

就算你講你係絲 都唔會有人信
Btw 求pm

係高登 女人係原罪

愛咩情姐
我唔會再信呢個世界啲女仔
或者係我未遇到

高登既有撚絲打

我又真係有撚喎

yr3 返工返學忙到仆街

男人咪又係一樣 天下男人一尻痞

雌雄莫辨

洗唔洗咁灰
我身邊唔少拍左幾年

就係因為見到身邊97年個啲閒閒地都拍左幾年
望翻自己。。。。

沖埋涼打場LOL 睇明珠台蝙蝠俠先

是咪要係感情台開個月老Post黎壯大LIHKG

格劍交流

屌我要撚project啊

身邊唔少拍左幾年 但自己仲係自己一個

其實我都要 聽日先啦

我決定今晚要睇多次再見螢火蟲

屌我仲未食飯

岩岩食完

出街食 但book左9點

Asso grad senior entry入返u 壓力大到瘋狂爆瘡 啲人第一眼見到我都係問我係咪好大壓力
仲要自己成日都覺得自己asso入點努力都比唔上dse入既同學

聽日要食曬啲書佢

小心凍親

食完住家飯

唔緊要啦
利申放到星期二

咁又未必既
我見過幾個巴絲
條件都唔錯（咁當然有缺點）
但係未至於溝唔到女/搵唔到男朋友咁慘

我都見過有人拍左拖先明白單身既好
亦有人想拍長拖但係永遠都遇唔到一段長拖
有啲人可能係性格或者小問題亦嚇走異性而不自知

手指凍到打字勁慢
愈大愈怕凍

屌 好撚hardfeeling

利申 連續兩星期自製week off
星期三完sem

我暫時見到一個絲打咁大把 好撚正 不過大過我同有仔

星期五 一 day off

我兩個禮拜後sembreak

冇dayoff啊屌曬你地

我好慶幸我d老死有女大時大節都叫埋我出街

Official都係星期四五day off
可星期三晚機走 星期一早機番
利申咁多個week連長洲都冇撚去過

凍撚死你

自己編啦

咁係咪同老死出街
定佢條女都係到先
如果係到 我寧願唔撚出

我啲bestfriend聖誕會陪我

計鐘架

做電燈膽一拍兩散

大時大節幾條毒撚約去一個fd屋企打完邊爐打機都好開心

見過下都好
我依家個處境係零異性圈子
其他人仲以為我有女
那有女 你老母

開心過兩條友on9框框咁同人逼
人多warm啲

老死永遠是最好的

咁你硬件唔錯啲人先會咁諗啫

冇傾計啦 不過我生活圈子都冇

好多去晒外國

沖個涼先

挑戰你 用凍水ok?

我咁講啦，其實大家定型左巴打=毒撚
其實有好多都係好條件
我睇到既可能同係地真係有啲分別
因為有人話自己矮所以無女
有人話自己毒所以無女
各種藉口各種理由

首先溝女第一樣野就係自信
無自信你係男神都好都係次貨
無女會想拍埋自己條仔度都唔可以依靠佢
然後咩都要自己出手

而絲打既話本身PM都唔會少
我都唔多想講太多
高質、有樣有身材果類唔洗我講啦，雄兵百萬
其他既絲打都唔洗灰
其實由衣著、行為、啖吐入手
其實你都會搵到男朋友
甚至收兵做娘娘也未必唔得（當然唔建議，因為係不歸路）

一齊

認識異性其實有方法
但係擴圈子其實好哂心血
搵到鍾意既Type都好大機會有仔
但係唔好放棄呀

個人例子：女朋友係一份Summer Job識，宜家HK LONG D左一年一個月

唔介意嘅話 同你做個朋友都得架

鬥垃圾 讀Youth College

其實youth college係讀咩

去啲soc識下女仔囉

上年都同左個絲打一齊左半年
不過唔識珍惜 依家又過番零異性圈子生活

係咪同飯dip差唔多

單身其實幾自在

喺外國讀書見到身邊個個香港人都拖住一個嗰陣其實會有啲灰

拍會散 唔拍唔會散 咁諗好似會睇得開啲

Pish

唔係囉

緣份呢啲野強求唔嚟

你唔去就投降就一定無結果

幫你地cut左啲 太長 廢事碌

做緊垃圾year 2

咁我冇target 咪唔使去

求唔求都冇

成世單身算啦屌

呢個真

唔濟呀

唔到你話事

眼角太高定無異性朋友？
定基

冇朋友
唔識同陌生人講野

其實有冇試過俾人話唔似A0同playboy 樣

same here 覺得自己係零

唔似A0有，同時係事實（O1）
Playboy就無，因為有少少大眾樣

唔緊要 總有左手/右手

講野咋，普遍都係唔識開話題姐
去啲時裝page度行番轉
包你話題多到講唔哂

之前個女朋友係同學

其實講下自己平時啲on9野都傾到計架

點解分手既

agger 分享自己啲柒嘢最易開到話題

有冇tele group入

傾多陣先啦

唔明

呢句真 唔係好快變小圈子

垃圾學渣yr3

有冇咁多同行呀

咩科啊絲打

依家咁順咁方便就無謂開gp啦

講下同啲friend點9玩法個啲囉

講落去唔難 第一句點開口
哈佬 我叫xxx?

自嘲係最好既話題
但係記住留條底線俾自己
要俾人Alert到你係講笑

睇下你係邊到識架咋喎

Agger
開group最後就得番我地
應該係度無限延續
壯大LIHKG

快過whatsapp

秒回冇難度

Whatsapp 撚有人回我咩

其實一開始講野唔需要自我介紹
直接進入話題之前先再搵機會問名

踩Fd一般無好下場

Sad but true

我係指玩啲咩喎

咪搵下嗰個moment 身邊嘅嘢9 up下開始

whatsapp話題終結者

有時要搵返個post好難

留名咪得

LM

你同佢散果陣搞到個名好臭定點
其實自己科搵唔到食都好
可以識定其他女仔先
grad左再慢慢搵對象
唔係叫你做狗公
純粹係維持住異性圈有人咁解
有時搞下笑叫女仔幫你做月老
真係有機會搵到下個女朋友

搵人cut 下qoute

喔
自膠

已經返緊工

Asso year1廢到想喊

我會回下你架啦

上面最正面既就係返緊工既

咁遲既？

你都冇我wtsapp

如果係性格問題
對女仔好怕醜 唔敢出聲
加上有時又好記仇 又細膽 小小事淆到飛起
咁仲有冇機會識囡
自問係衰軟件 硬件冇咩問題

96 廢青留名

Asso year 2

男校巴打

遲下應該會開group掛 好似係

非也 男女校
不過好少同女仔講野
可能成日講變態野

有幾變態先

你好想開咩

Um...屎尿屁係基本野

不過如果真係同異性傾計
梗係少講為妙
但怕醜 細膽 足以致命

係 朝朝起身都問自己為咩要揀差唔多全校最難嘅programme黎讀

覺得自己仲係渾渾噩噩咁
搵唔到目標

但係我勁中意講 睇人架啫

讀緊書定做緊野

唔係

岩岩成功註冊留名

絲？
你PM爆左未？

啱啱放工 出面真係好撚凍

爆撚左

我係被到都覺得凍

好人好姐做咩成日講屎尿屁

人會有嘅野做咩唔講得

頭先同咱中學fd打邊爐
個個有傾有講
得我自己一個禁手機

唔係唔講得 但都唔洗成日講呀

HD yr2毒撚留名

出面仲要落雨

壞左電腦就唔做功課哩係被竇 不要得

哩左係被竇秒回post好爽

我唔想屌喇 放過我啦

咱 落左黎幾耐

咁緊係唔係下下都講啦

我成日都係咁摺埋一二面 佢地講d牌子野都答唔到嗲

估唔到會有同好

讀書 但自己唔太鐘意讀緊個科

但係讀唔讀得嚟先

屎尿痰屁

F

老老豆豆 應該用咩黎代替 想知好耐
同「咋」frd?炸？

我係唔妥佢用 咱 呢啲一聽就知係螳語嘅字
Between我好記得中學個老師話牌子一定要識啲 買唔買係另一回事 但起碼要識讀同埋知究竟個牌子因咩出名（靠咩起家）

我拎左張被出廳哩

答唔到咪算 你唔一定下下迎合佢地架麻
有時係唔知佢地講咩
朋友我通常都唔理
老死嘅話 佢有佢地講
之後咪一齊有講有笑

同我一樣
依家最後一年努力讀埋去先
但係讀完之後唔知做咩

暫時可以 但係學校無朋友

retake

可惜我係第一年

屌我頭先都係

我同你地差唔多
就算實習請我
我可能都唔做 出黎搵下工
唔想就咁就一世係間野到做野

屌 我柒
我次次一見呢個字就諗起啲支那人大大聲咁講野 冇諗過係咁

projmate都有掛

⋯我以為你真係知個正字 唔係想串你柒左

好撚爽

係學校點都要識下人
不過我唔會當一世
只會當係呢段時間嘅朋友
係咪好黑暗

Hiiii

垃圾year 3留名

我係u識嘅人都幾夾 點解唔試下keep落去

hihi

個個都話自己垃圾廢青

Bye

屌

咁事實真係

第一年未同到其他人熟姐 唔洗咁灰既

分分鐘有錢有囡
係到扮垃圾 扮廢青
講笑

個咱手多禁多左

有嘅但完左Project佢地就各自各埋翻自己個堆

所謂既gpmate好鬼功利 見你成績低小小就一腳西走你 仲要講都冇講

讀咩科？

唔識點埋堆

我份人唔知點解近高中之後
諗野就好陰謀論 好黑暗
同啲朋友傾
比佢地話
全世界得罪左你

我都有諗過讀完去wh玩下先
不過好似得個諗字

壓力太大

一開頭冇玩ocamp個啲？

呢個世界就係咁架啦
少年 你太年輕了

試下同佢地傾多啲project以外嘅野打開話匣子

我同熟人一group

其實上到去大專好難識到班可以完全放開哂自己既朋友 有d野係要收埋免得比人傷害 好似講得好怪

Engine year 2 留名

最後我們都柒了

無呀Full左

唔算嘅
係經歷問題
可能你地知道左會話我份人咁on9
但係我就係咁
好想搵個女朋友安撫下我

Agger 成日比人杯

係 成日覺得啲人會係背後講自己壞話

岩啊
完全係
呢個世界冇人信得過
老死唔計

咁又真心灰左啲 玩下其他野識人囉

你個名

你點比人杯法
我就唔知算唔算比人杯啦 有時一堆人有幾個會笑9你 雖然你知佢地係玩玩下冇惡意 但個心又拿住拿住

我覺得脫離左中學之後好難識到真心朋友
我依加玩得埋個啲都係中學識落

我成日都覺得 full左係假
真係想你玩既 一兩個位點都有

成日上堂都自己一個坐，分組個陣冇人同我一組

咁緊係有內幕架啦

反而我係高登識到一班有共同興趣既人
玩得仲放過我d大專朋友同老死
成日劈酒談天說地

好似話係睇樣揀人入去玩

我見證過一個人
本身係fd再比人杯
之後又試過比人玩
比一個中學朋友話我
係由一個好朋友變左另一個人
種種經歷同我講
呢個世界冇人可以再信

一啲啲啦 有啲見你好玩yo得既會照比你玩

這是必須的

個個利益行頭

你之前有冇做咩得罪左人 或者因爲樣貌/行為

可憐之人必有可恨之處

咁恭喜你 你搵到班老死

肥矮毒就仆街了

真係冇做過咩

咁個個人都唔係完美架啦
唔通唔可以互相包容咩

我反而係大學識到一班老死一齊chur project趕deadline

係咪你太cool咋 你有冇試過搵一個圈子 嘗試入去

但係都睇個年支莊嘅做法嘅

上面唔好qotue太長啦 好難拉 最多3-4個好喇

唉 好努力咁讀緊一直都想讀嘅科 但第一個sem都未完已經開始覺得自己好似唔岩讀

我反而asso升上top up之後無曬朋友
自己又懶得埋堆

好怕同人講野

係
當然我唔否認有時我都係咁
但如果對方有事 我都會幫返手

點樣del

有冇諗過轉科？

咩科

Sem尾仲返緊part time搵零用錢

點解會咁諗 課程太難定冇興趣

冇一齊升上去個啲？

我個科好多女人
我唔化妝又唔追韓星 完全入唔到話題

me too 成班日日都見好開心

有時幫佢地cut少啲

只係一個過客

唔識唔緊要啦

夠我個科多

女人唔一定講呢啲嘅又

做返自己
唔洗迎合其他人

Quote完之後del咁上面d字咪得

係 我成日都懶得同人講野
我同我唔熟個啲仲以為我好好鬥

你讀咩

番緊工

無呀 本身d friend 升曬去其他

一齊講人是非

ece

冇錯
只不過係好定壞姐

有女人嘅地方就有是非

好慘

好慘 我連返學動力都無
今個sem返左十堂左右

你連識人既第一步都冇 人地點杯你
係唔熟你姐

怕比人講多啲

為咗搵projectmate ，你都係要埋下堆

又唔可以怪曬女人嘅
我就覺得有人嘅地方就有是非

有冇巴絲已經冇讀書架啦

有 好似有巴打做地盤？
記錯唔好屌我

所以女人呢種生物真係好令人睇唔透

韓星韓劇我都好鍾意 不過我到全仔冇人like 唯有同佢地傾lol 漫畫果d

返學食飯放學都係自己一個

早上返工 晚上返夜校

Grpmate 我有 但唔會傾計
純粹做功課
可能我太毒
成日講高登
無人想知

中學男校上到去又男人科
完全冇是非依回事

我好似同你一樣

Translation&Interpretation
點解會咁諗 課程太難定冇興趣[/quote]
我蠢掛 上堂啲野唔係好明 mid term爛曬

好妒忌 我都想

我asso完就冇讀 而加好懷念

可能佢地都係巴絲打

唉 好煩

我都係

如果成班都打得均咪係
分左小圈子就唔知啦

全部都hi bye friend

岀左黎做野先知學歷好重要

有咩事煩緊？
介唔介意講出黎

睇完蝙蝠俠多左成十頁 唔追啦

其實依d野番學第一日就要做 我都冇去ocamp都第一日就識到人 可能全仔環境啦 但你依d情況真係要主動小小 一係你就摺到grad

應該唔係
佢地本身係同一間asso升上黎
咁岩差一個人每份pj都
所以叫埋我
但佢地d話題全部都係講之前asso 發生既事
我完全插唔到咀

歡迎你返黎

已經打算摺到Grad

原來同你一樣大
我係_垃圾呀

講岀黎大家開心下

有女仔既地方就有是非
一有三個或以上既女仔就係咁

講黎聽下bro

唔好呀

咁我又唔至於咁

其實原本都有班熟小小嘅
但佢地上莊
我嫌太哂時間Quit左

仲未完喔

識人都好緊要

咪又係女問題

想死咁制
就算撩佢地講野
都係hea答
已經無心情再撩
希望下個sam會好d

都可以同佢地fd架
只係佢地做莊務唔關你事咋嘛

留名先

咁又唔係咁好
難得開始熟
梗係keep一排睇下大家係咪有心做fd

男人得兩樣野煩 錢同女

到得一班仔既時候就明有幾dry
生活圈子可以一條女都冇

岩啊

我就是一個成功嘅例子

但你唔講，點幫啊？

I know that feel bro

那有女 你老母
不過唔介意都可以分享下

上面位巴打開個頭又唔講係到吊人癮

話說估唔到個post都推得幾快

應該係後者

好多負能量
大如講啲開心野

？ ？ ？叫我？

咁多個年份既post 96推得最快
我見97好似開左gp 個post收左皮

係呀手天使

做人唔好咁摺啦，係時候改變現狀啦。

開會好哂時間
寧願翻多陣工

咩一樣大

以前96post好快沉

Year2好chur

好似停左一日

多得大家咁熱情姐
雖然我唔係開post個位
不過都多謝大家

er，我想同你做個fd啊，咁？

96囉

咁都可以wtsapp傾下計掛

答嗲問下學校野先

開gp 新巴絲好難join

諗唔到......

你有冇咁odd

無知一問
咩係odd

留名睇答案

Um...暫時未有開心野

今晚六合彩個No我笑左
1 2 3 4 7 10 33

頭獎中好多注

都唔夠錢上樓

我上年入大專做year 1，係中學俾人杯咗6年。上到去，我就算係一個新環境下緊張到手顫，都夠膽抄人牌，開班谷，仲要識到新朋友。

有啲野未必係你做唔到，而係差在你去唔去做。

Asso year 2 準備出黎做野比社會蹂躪

梳 好古怪咁解

唔知可以講乜...

有個女仔係依家同學 feel到佢好明顯對我有興趣
但我個心係一個唔熟既舊同學到 所以咪煩囉

好勵志

1234做乜撚

33.5注中
每人得二百幾萬
獎仲開心

以為一樣大學

點做到

情況同你差唔多 講真上到黎 你柒都冇人知架啦 點解唔比d信心自己

但個位唔熟既舊同學對你有冇意思先？

中完都唔夠錢買樓

你又知我讀邊間

屌成日打錯字

新環境都算可以鼓起勇氣
識左個兩三個之後就跳唔出呢個圈
見人地十幾個咁玩我地三條友都係坐埋一邊各有各玩手機

話明唔熟 我點知

點解唔試下比自己同人地一個機會

只係因為我唔想繼續俾人杯，又唔想做邊緣人，咪焗住自己去馬囉。唔通真係要咁樣摺死一世咩？

感覺上出到黎讀書啲人冇喺香港咁功利 真係會有人見你教唔掂就行出黎幫下手 幫完又唔求啲咩 一杯咖啡/啤酒大家又嘻嘻哈哈
同埋鬼妹都算真 有興趣會直接講 好少吊住你咁

你講過你讀乜

唔想害人

Timing

都係
如果唔係鍾意人而去拍拖
我覺得唔會長久
當然你可以同個個女同學做個朋友 了解下先

啱嘅 冇feel真係唔好亂開始

有時候feel要慢慢培養 初初你可能冇咩感覺
但當人地走左時候後悔真係太遲

對住唔識既人就會啞左

其實我好像搵返個舊同學 但開口驚變厹 連朋友都冇得做

真的嗎

I大

熊熊果個post

我當陣時，驚張到變曬聲，腳都顫。不過呢啲野，試過幾次，情況就會慢慢改善。

喔喔，好耐世紀了

依樣真
中學有個女仔中意我但我對佢冇feel reject左佢
之後我對佢有feel但佢以經有仔

有d野真係要練既 以前讀男校真係同女仔講野都有困難 但當你遇多左就冇事
依家都可以正常對答到既
網上世界可以幫到你

佢唔比你咪好柒

有緣無份？

點解我del到咁

如果你真係想搵返佢
就去啦 唔好理係唔係厹
點都要主動啲 但唔好咁急
之後睇下佢點覆你
你就會知道自己機會大唔大
更何妨你都可以同佢做朋友先架姐
再睇下夾唔夾

網上世界緊

依d事好正常姐 我都試過

其實都係架，不過當時我無諗咁多

恭喜你 成功del到

叻豬

之前個app唔洗del

加油啦，只要你想改變嘅依家個情況嘅，就會發現邊樣野都唔係你可以退縮嘅理由。

有陣時唔好顧慮咁多反而會做得比預期好。

我既意思係約出黎 無論gp又好單獨又有
搵d你有興趣既gp
有時會有意外收獲
雖然有人會對依d行動好反感 不過咁我識到更多老死

但如果冇興趣 又發掘唔到呢

天大地大怕咩啊，實有嘅，唔好灰機。

都毒左3年，唔差在多一年

師兄 依個世界咩人都有 只係睇你遇唔遇到姐 音樂 運動 漫畫 打機你唔會一樣都冇呱

咩事

約出黎又係會好不安

你要del埋最頂d括號quote先得架

咁出到嚟社會呢？你又有幾多個一年可以繼續咁落去？year 3 啦，繼續咁落去，出到嚟社會，你就只會成為辦公室政治嘅犧牲品。係時候改變下自己個心態，改變現狀，令到自己有所進步啦。

我初初都好怕遇到d壞人
後尾發覺冇 其實高登識既人冇咩事既 係玩得放d咁解

搵啲你有興趣嘅谷啦，大家有共同興趣，出到嚟個氣氛會無咁尷尬。

點樣揾谷
真心想入

岩岩話有感情問題位巴打係咪冇事啦

訓先 多謝幾位巴打意見 我會好好諗下

謝謝你

唔好提啦，我諗起就覺得當年嘅自己好mk啊

暫時依邊冇pm 都好難搵到gp
唔好為入而入 冇咪你自己開果個興趣既gp試下水溫

掰

不如索性開返個96巴絲谷啦

過多排先啦
廢事有新人入黎 融入唔到

其實我唔明點解要分年份post 好似開公會咁

其實我係到諗緊一個問題，有冇人信我係真絲打

有代溝掛

我

有

可能分年份會相對地容易傾計掛

人少啲方便溝通

9up

唔洗year 3，year 2嘅我已經覺得好辛苦

話冇絲打只係講笑姐
你話你係咪係

Me

N展仔

高登冇絲打好似係

一兩年有冇咁大影響

支持開gp
聽日黎傾,訓先

新改架 唔知舊果個會唔會用
用舊名怕比同學起
有8大咪好囉

我真絲嚟

我信你

傾左咁耐都唔覺 點算

你話係，咪係囉

屌你屎忽

醫療科

聽日再同大家傾
沖埋涼 溫下書先
二點幾再睇下有冇人係到

Year3 grad左聽乞食

讀完城大asso 冇興趣再讀上去 依家去做咖啡師 興幸比其他同年朋友早搵到興趣
就黎21 覺得自己好它

溫書

收工就返去趕assignment ，如無意外應該係到

喂 你咁講 我岩岩個語氣唔係咁

慘

改成咁：你話係我就信

死啦 個個咁勤力 我11點就躺左係床mon post

會唔會浪費左兩年asso

單屌完proj準備訓覺

溫書的朋友加油 等緊睇皆大歡喜

咪就係

星期一有好幾份野要交

我睇緊海底奇兵2

準備聽朝起身趕死線

唔會 我讀韓文 係為興趣讀書 唔係為讀書而讀書

幾時交

X2

屌曬啲紙同proj嚕

我聽曰返完工，趕兩份lab report

寵寵寵

星期一

2017DSE

on9 咁撚遲

準備聽朝起身返工 （象仔上身）

BA個啲

我都想學
利申 咩劇 綜藝 音樂都追

我今晚仲要交返野俾groupmate

ba係乞食科咩

仲有時間上LIHKG

我星期三交

呢行真係grad咗出嚟乞食

自己set比自己 雖然真死線係星期三

玩命

我唔清楚

放棄狀態

都幾乞 又唔專 有時好後悔當年做咩唔好啲理科

我d gpmate通常交貨日子係死線果日既朝早 或者前一個鐘

唔做free rider算好

認真講一句，最乞食應該係純理科

我只係鐘意聽歌 所以韓文渣到一個點

邊有咩乞唔乞食 有人脈自然就搵到公啦

做老師

我中學讀Chem bio 都怕怕

咁你都啱 但係自問自己好似冇咩人脈

鬥人脈會比得上班二世祖咩

唔做free rider算好[/quote]

但係佢地交垃圾比我呢 到最後咪又係我做哂

香港個社會真係好畸形。

幾好丫都 叫做有個目標

哇 通頂做唔做得切？

上年遇過，present前一個鐘，係電腦室改到我人都癲

打左場機又多四頁 上床典先

咁就俾我地推到34頁

都係d千零字既essay姐 唔係點敢留到咁後

我之前有個亂入gpmate
Present前半個鐘先做完佢啲slide

Yr 3

我之前做final essay三千字做到想死

巴打玩咩game

個陣我要成part做過，連report加ppt

你retake左幾多次

Asso year 1

點解啲人覺得上到大專，可以頹過之前

有方向就自然寫得快架啦 3千字比我最少要通幾日

LoL

因為知道點努力都唔夠學霸玩

冇左一試定生死既壓力 識人多左比較多左 知己少左

因為所有野推到最黎做 咪可以頹囉

無女其實無所謂，自己平平淡淡咁過其實都開心，但無真心在乎你既朋友就....

死線戰士

根本唔到死線都冇動力做 通常我會set早幾日死線

我實習啲教具都係最後一日先做

Set早咗，我依然無想做嘅動力

你d朋友點對你

未到真。死線都唔會做

唔會真心在乎你嘅都可以配叫做朋友？

Sem尾好chur呀
要推翻條deadline去真正deadline

冇朋友

到底我地呢到可以開到幾多個96巴絲谷

有谷架之前？

不過不失咁，如果要話在乎你，有事幫你岀頭就無囉，但佢地有事我會幫囉

無，我只係突發其想

講野既十個都唔知有冇
係我地瘋狂推post

你地破處未

你只係俾佢地當咗工具人咋？

明顯有事鍾無豔，無事夏迎春咁喎

新post link testing

我要女啊仆街

嚟嚟去去都係個幾個

講依d既

其實從行為反應睇，你自己都feel到啦，無乜例子可以講，有無人知我講乜

我有權保持緘默

岩傾未得囉

+1

我覺得係佢要求太高 佢地都係做番朋友既事姐

仆街一提處成post 灰晒

但男仔其實幾慘，好少會成日談心，屈住屈住好多野係個心到，有個女朋友某程度上都好啲既，咁當然唔好為拍而拍啦 真係鐘意先去

我地有機做第1個1001

嚟啦，推到去1001啦

可喜可賀

唔撚係下

下我成日搵高登仔談心 同熟人反而好少講
因為可以暢所欲言

Top up仔
其實為左避世先讀
做功課好痛苦

我要做第一

咁搵人開谷？

冇追post,有冇nursing 仔仔

係易明d

嘩屌 後宮

出面都未有post過900

我要買GTR

女就無可能有嫁啦，比起其他人我根本係四方木，我唔會主動，所以無同女仔有乜相處

遲d 先 今日先第一日

諗起仲有好多篇文等緊自己就好灰

你以為啦

96 讀體育 做廚師

可以瘋狂cosplay

廚師係咪好辛苦

留名青史

後宮

好

體院？

我識個高登仔係 不過佢有女
聽講番工d待遇都好d

我地嚟開創歷史啦

要計出席率

夜勤

覺得開group就會成個感覺壞曬，其實開多幾回都幾好呀！

灰咪上黎吹兩句囉

歡迎黎到96鬥慘大賽

agree

睇下點維持，不過你個顧慮都啱嘅

DSE完之後就出黎做野
下年讀返書

即刻灰咗機

做邊行

垃圾year2廢青

成日覺得gp係唔可以避免小圈子

加油啊

門檻低d 圈子大d

讀u讀到一pet屎咁
又衰自己搞到無左個人生對自己好重要既人
失敗

大把人都係咁 我都係

唉，唔好提

有中學同學都係咁 成個人變晒

番黎了

咁佢只不過係一個重要啲既過客姐
讀多年就畢業啦

環境逼使人變囉

番學唔洗做功課咪好

睇緊再見螢火蟲

死去做draft啦，遲啲傾啦

一年三份功課一份做幾個月

我個中學同學變到好差 最後朋友都無得做
其實幾可惜

快手啦

晏就睇完千與千尋

Ive
有女
有朋友
冇錢

成十幾頁冇見

咩功課黎

仲想點 曬命呀

好在我慘過你

邊個會有錢啊

客戶服務

有錢又點
女呀

父幹撚囉
對住呢d 撚樣我只想講：養唔養寵物呀汪汪！

以前細個睇第一次 睇唔明都喊到仆街

西客輪姦

錢夠洗就夠
好想咁講

掛住我？

冇錢 冇仔 冇gpa 冇未來 窮得只有朋友

其實諗起都灰

慘在唔夠洗 日常開支都好緊張

爸爸媽媽唔好再食啦
再食會變豬架

垃圾Asso year 2 下年準備self fin top up

會唔會係咁

襯早見虎拍穿

新post

冇錢 冇女 冇時間 冇成就 冇未來 少朋友

我度唔辛苦 睇環境
high dip
不過之後就轉行做王喜

I know that feel 條數好拿利

客人永遠是對的
心諗真係屌你老母

⋯我食緊廚師腸你講啲咁既野

上面鬥完慘未

全中 連朋友都冇 邊個夠我慘

認左佢

好肚餓

個個鬥慘
痴撚線

未做過服務業 好淆

減肥既日子唔可以食宵夜

睇再見螢火蟲會食唔落

1001